Gel甲絲打入

你地有無人試過一直Gel開甲都唔會敏感（個師傅無變，私家用具）無啦啦唔知邊次開始次次gel完甲果晚 10隻手指邊開始又痕又腫，痕到訓唔到

第二日都係keep住腫同痕
keep住又痕又腫3-4日之後消左腫之後會係甩皮 好乾

有無絲打都係咁？

有 真菌感染

你睇左醫生？

冇阿 我都係google 咁岩屋企有樂膚舒
拎左黎噴手 又真係好快好返
之後我就唔敢再去果間野度gel

咁你有無繼續gel?
之後有無事？

唔好再gel甲喇，好撚核突呀

利申，男

有阿 冇呢D情況發生lu
應該係嗰次條友冇消毒乾淨
同埋而家肺炎 自己上網買gel甲set整算

你係咪咁？ 係啲手指甲邊到又痕又腫？

我就係係出面gel既時候 只係得2隻手指會痕
自己買左套hard gel番黎整既時候 仆街啦 10隻手指都奶撚哂野

但你果時有無拆甲？定唔理佢keep住整但用日本gel?
同埋你一直都係整soft off gel?

無理佢 過幾日就冇事 之後都有整過
唔係 hard gel soft gel都有整
D野乾淨就冇事

比你講完 即刻試下整反個soft off
今晚就會知有無事🤣

你噴完樂膚舒之後手指痕果個位有無「鞋」左？

好想奶靚女gel甲

無停過gel左6,7年，
點知有次gel完又紅又腫又癢，即刻拆左去，
抖左排之後再整，都仲係會又紅又腫又癢
之後換左好多間甲鋪去啲標榜大肚婆都整得既鋪頭整都係唔得，呢幾年我都久唔久會再試下自己好返未，
但好可惜每次都係腫到仆街癢到癲，要第2日即拆
我勁鐘意gel甲，有冇人知發生咩事，好想有日整得返

咁你有無睇醫生？

留名睇男人gel甲

有呀，俾左啲藥膏我塗，塗完一兩日就無事
但之後再整又係瀨野

整soft off都唔得？

有 會紅腫 之後再出小小泡泡係手指度 應該係過敏

好慘

我都係，明明已經gel左4,5年，後2年都係自己gel
忽然間呢半年gel親都十隻手指紅腫癢
由韓gel轉做日gel又敏感，
以為酒精再照燈傷手啦，就試一次全程唔用酒精抹，都係敏感。
再轉埋所謂紅燈美白gel機，都敏感。。。
揾唔到源頭，宜家gel完要食兩日敏感藥先止到癢

有無絲gel過指甲發毛？
今次去整既時候拆左先知中指有少少綠色
之前未試過，個美甲師話好小事佢會逐d逐d tun番出黎唔洗擔心
上網話唔嚴重唔洗睇醫生，不過話綠甲好少見
其實係咪好普遍定我保養得唔好
成日做家務要掂水個d，以後會乖乖戴手套